ISAO様の「博麗霊夢」をサイズ変更したモデルです。

素人改造なのでお見苦しい点が可也多いですが気にしないで頂けたらと思います。m(__)m

サイズ変更　スカート部分頂点位置に合わせてボーン/ジョイント/剛体/ウエイト移動
オリジナルモデルよりスカートボーン2列　ジョイントを3段追加
スカ−ト柔らかくした分強度落ちています・・・・・
肩ボーン移動と共にウエイト修正
リボンのポリ割れ修正しましたが　激しい動きで未だ割れます・・・・


表情：サイズ変更に伴うモーフの崩れを修正と　kuro霊夢　追加
kuroモーフは1フレームで切り替えてください。
kuro霊夢は涙のモ−フと干渉します・・・・・・orz
リズムボーン追加（グル−ブボーン）
全ての親ボーン追加

配布されているモーションを流用する場合、
モーション補正X.Y.Zの移動（0.4）　
よっしゃあ漢唄のモーションはスカートの強度不足で【Y.のみ0.25】
http://www.nicovideo.jp/watch/sm13422508
エッジ0.2　で使って下さい。

素人さん向けに設定の仕方作ってみました↓
****************************************
モ−ション補正.jpeg
エッジ太さ設定.jpeg
****************************************


ちびまりさ　　（ルシール様　kiyo様　お遊戯P様）
http://www.nicovideo.jp/watch/sm9647253

伊吹萃香　ちびモデル同梱されています　（zakoneko様）
http://www.nicovideo.jp/watch/sm12608963

さとり＆こいしちびモデル同梱されています。（dhlkai様）
http://www.nicovideo.jp/watch/sm13719360
http://www.nicovideo.jp/watch/sm13700432


胸のモデリング修正は完全では有りませんので上着を取らないでください。
エロ/グロで動画UPも無しでお願いしますm(__)m

2011/04/30
目のウエイト40％に修正
これで　両目ボーンX.Y.Zの回転モーション補正が不要になると思います＾＾；

2011/05/22  
修正　腕　
重2
スケ−ル　0.8　0.8　0.8　
移動　左右　+　-　0.4　0.35　0.00

脇下
スケ−ル　1　0.9　0.95
移動　　0.00　0.03　0.00

2011/07/05
修正　靴
重2
スケール　1.0　1.0　0.9
移動　0.00　0.00　0.05

胸の修正はメタセコに入れて頂点減らしUVマップ修正と
チャレンジしましたが・・・・・Orz
（私の勉強不足から時間の無駄でした＾＾；）


2011/07/13
お遊戯Pさんからアドバイスいただきました　顎周辺　を
修正しました。

2011/07/14
袖を取ると
腕が薄ぺったかったので　Y軸へ太くしました。





今回の修正で最終としますので気になる方は　各自修正して使って頂けると助かりますm(_ _)m





ISAO様から
下記注意事項を守ってお使い下さい。

******　注意！　***************************************************************

MMD用のモデルデータについては色々と問題が出始めているようですが、このモデルの使用にあたり次の二点を守ってください。

☆１☆
改造等は楽しめる範囲で自由にしてもらってかまいませんが、そのモデルの配布は禁止です。
※再配布は禁止です。

☆２☆
データを使っての動画、作品の製作に制限はありませんがお金が絡むような使い方はしないで下さい。
※商用利用も禁止です。


ISAO様から　readme.txt　もお読みください　m(_ _)m
****************************************************************************




